我可以點做

成曰上ig 睇到.5 comment 就覺得好嬲
好想reply 叫佢收皮 好想罵佢死共狗
但事實係我唔想take risk 係ig 屌柒佢
更何況屌班共狗都冇撚用
結果搞到成日谷住啖氣出曬煙
你係我會點做？

開另一個ac屌柒佢囉

一來覺得換得ac 特登覆都幾曬時間
兩來覺得人地有收錢/真心智障冇得救就reply 得黎都曬氣

咁試下留啲有意義既留言，唔好reply佢，等佢沉底，自然見唔到

我唔會睇cm